殺左條女個大粒墨而家點？

判左定未判？無乜聲氣？

推

家燕媽媽邊有殺人

壁屋

而家改控洗黑錢?

其實大粒墨係咪姐台灣殺左條囡果個？

係呀

改控洗黑錢

拒絕保釋

落左地獄
永不超生

咁多case要輪 邊有咁快上到庭呀
老母肢解個女嗰單依家都冇聲氣啦

冇左件事lu

不如話佢唔敢保釋好過喇

最多都喺判佢偷野洗黑錢
等到正式判刑都差唔多放得出黎

非也，告不到謀殺誤殺

如果係真係益撚左佢